劉曉波真係好慘，來生不做中國人

突發